[民意戰] 今晚唔攻Poly嘅原因

上個星期嘅黎明行動咁成功
好掛住個住大埔嘅同事
個班熱愛上班嘅港豬同啲老闆一定屌撚哂鬼

呢場佯攻好明顯係做比佢地睇嘅
嗱我試過架啦你怪班死暴徒啦
如果唔係點會都未打完就話紅隧開唔到
又可以做下新聞引開出老解單野

所以我地一定要繼續推
二噁英 同 出老解

同啲港豬唔返工唔會死架 你宜家秒秒都吸緊二噁英呀

同中大咁
特登放哂咁多岀口
再係咁放流料玩分化
25仔入去搞事

中大就應該真係攻唔入 攻左48個鐘都有

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

點解我收唔到email

講真點攻都攻得入 睇下用咩武力架姐

不過一句講野 唔可以慣

一黎
二黎中大應該有人調解
三黎有傳poly某校董引清兵入關唔知係咪真
但中大個嗰兩晚真係好癲

借個位，個民意戰下風緊，求幫手

對家喺SCMP瘋狂刷票，堵路支持度暴跌 64%>44%！！（未跌完）

我都有諗過其實唔用實彈攻唔攻到 中大手足真係好堅

覺得係攻一晚引晒d勇武入去
聽日圍捕一鑊熟

我都覺得係，1112大戰嗰晚仆街狗係彈盡而落慌而逃

都係 可能要應付個校董

因為有參議員？

中大係真係交戰
今日頂多對恃同趕返你入去

呢個我都係岩岩知 可能都有關

因為俾位藍屍聽日清？

爬山好難 周圍都係樹 一枝火魔車過去無哂

因為一有報話有參議員同2個美國牧師直播緊之後，
d狗就撤

又可以話警民合作哄下班藍絲

銳武音波炮都未出

完全醒唔起有音波炮

陰謀論諗 佢地淨係想 得閒放下二噁英 殺哂你啲人

中大 短時間內狂放 根本已經毒到超爆標仆哂街

簡接殺人所有問題都會不攻自破